月入1.5萬，請問點上800萬樓？

戶口得4千

NOTIME9UP

索性唔做野排公屋啦

靠爸爸

首先攬炒，等樓價暴跌

搵大富翁算啦 No time 9 up 拉

努力儲多4000蚊，再加埋老豆比嗰645萬，應該夠比首期

職業： 兒子

儲533個月（？）

嫁個有錢人
身家800m

減薪
公屋

供3代

即係向上流又唔得又要向下流

月入15K不如唔好做野拎綜援好撚過
利申: 15.5K 4捨5入 上到16K

沒後代

向下流

挾你上橋迫你打工唔好搞事啫傻仔

加埋老豆果645萬！

來簡約地供多80年

六合彩